原來今日銀髮，工業革命1.0係咪唔想銀髮返屋企

頭先先係fb見到，工業革命係咪低b，你想害d老人家走唔到？今日都返唔到工，阻乜L嘢人收工啊。

雖然有d遲，但都拜託廣傳

工業革命假文宣，今日係銀髮遊行啊

P牌真係好難推啊，有無非P幫下手

？

幫推

連登推嘢真係太廢啦，咁重要既幾乎睇唔到，點搞啊

推！

推

我再努力下啦